聽日就係Boxing Day

大家練好拳未？

屌笑咗下

你知唔知生存既意義係咩

年年都係呢個笑話悶咩

哈

全部出曬街陪女？

唔爭氣笑左

真係無人

閱